IZ*ONE所屬成員將「參與HKT48日本演唱會」卻讓網友超生氣

雖然是很有意義的場合但真的跟之前說的不符啊...
稍早IZ*ONE所屬經紀公司Off The Record娛樂針對先前傳出成員宮脇咲良、矢吹奈子兩人會參與HKT48八周年紀念演唱會的事件發表官方立場做出回應

《Produce48》作為最後選上出道組的日本成員宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美三位成員在由宮脇咲良擔任Center，矢吹奈子、本田仁美擔任前排站位的AKB48第54張單曲《NO WAY MAN》後暫停AKB48家族活動，專注IZ*ONE團體活動

然而卻傳出宮脇咲良、矢吹奈子將參與HKT48即將在15號舉行的八周年紀念演唱會，隨即引起網友高度討論

IZ*ONE粉絲認為兩位成員參加HKT48演唱會的這個舉動，違背了之前發表將專任於IZ*ONE的立場

許多網友也質疑是不是日本成員往後都能兼任兩團的活動，這樣就與之前發表的專任立場完全不符，因此多數人反對兩人參與HKT48演唱會

IZ*ONE所屬經紀公司Off The Record娛樂則在今早針對此事回應「兩人參與HKT48演唱會是為了祝賀HKT48誕生八周年，會參與部分舞台演出，不代表也不會有任何兼任活動的事情發生」
經紀公司最後也針對此事造成大眾困擾道歉並再提到 宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美三名成員作爲組合IZ*ONE的成員進行活動期間將不會再有任何AKB集團的活動安排

同之前火箭少女同wjsn case差唔多?

假專任LO

支那人個單大D
但長久落去E個CASE唔知會唔會做壞規矩

izone咁少活動咪阻住人接job啦

岩出道黎講 活動已經唔算少
你重要準備年尾D STAGE
練習 同 下一次CB呢

支持日本妹翻日本發展 泡菜收皮啦 霸住啲女想點

抄twice

打到你變娜璉咁既樣

本身限定團啲job已經多到爆 而家仲要兩邊跑
實累死

最幣有D白痴FANS見到有得合體
就唔理成員D行程有幾密
意為唔洗準備彩排立立雜雜

經紀公司最後也針對此事造成大眾困擾道歉並再提到 宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美三名成員作爲組合IZ*ONE的成員進行活動期間將不會再有任何AKB集團的活動安排

咁9周年呢

收皮啦呢兩個日本狗，自撚私
當初又話要入韓團專任， 自己就去第二團活動+自己搵錢， 仲要搞到其他九個韓妹
快撚啲退團啦仆街

咁韓妹都可以兼任

E個就係問題所在

D死日飯狗唔撚用腦

抄唔到twice
呢個團啲日本狗好撚白私、賤格
同twice嘅日本妹冇得比

食撚屎啦死韓狗，搶人2個ace仲聲大夾惡，而加8週年都唔比人返去露個面

Agger
日本妹死返鄉下啦

佢地想兼咪兼囉

整容賤精 快撚啲退團

乃木坂>akb>nmb>hkt

ON9兼任辛苦既係成員
唔似你地日飯狗咁撚自私LO